關西JR問題

請問那種pass較適合以下行程，共8天

行程：關西空港-京都-金澤（去埋白川鄉）-京都-大阪-關西空港

謝謝

JR西日本鐵路周遊券
呢到有, 慢慢睇啦.
關西＆北陸地區